放榜後入黎講低邊個補習佬值得補 邊個狗也不屌

之前你地班垃圾打手一日到黑係到吹奏啲垃圾老師
今日就放榜 留低你補完覺得有用既補習佬
最好POST埋單同成績 如果唔係俾人當打手就無謂啦

我先 有圖有真相 即刻幫型佬CLIFF含一含撚先
4月先黎自修elective part都有** 我愛你呀型佬

yy lam 狗也不屌

巨人

講開就講多個
我都有補過食女學生既Oscar Ma兩期
我勸各位如果唔係落重注係LS到就真係唔好補OM
我唔係話佢教得差 但係佢一期係有成六堂 而每堂都個半鐘以上 有陣時兩個幾鐘
老實講你有咁多時間上LS堂既話 不如將啲時間轉去溫ELECTIVE
就算係拎黎溫中英 我都覺得有用過補LS
OM單我就冇啦 佢所有野都EMAIL SEND 我DEL晒
SMS就仲有個

樓主幾分

你入CU 爽爽子啦

5**好難拎
諗住入e&f？

聽聞E&F難GRADE
應該會入A&F

班打手一話要Post單即刻收晒皮
劉sir打手呢? kris lau打手呢? where are you now?

連登補習分析專員

龍龍入中大咩科

補語文
日校大班俾唔到你既嘢
大補習社大班仍然俾唔到你
需要顧及個人情況既
名師補習
尤如TALK SHOW
娛樂豐富, 好難教到咩學到咩
然則學生的確需要娛樂既
只不過太花時間錢嘞

rmsc/stat

Kenneth

ALL

點解你知道